WHO：武漢疫情非大流行 盼恢復赴中國航班

世衛組織全球傳染病風險預防部門負責人布里安表示，武
漢肺炎疫情尚未構成「大流行」。 圖：翻攝YouTube

中國武漢肺炎疫情蔓延20多個國家，世界衛生組織4日仍宣稱，疫情尚未構成「大流行」，本週將與旅遊及觀光業代表進行電話會議，期望能夠恢復飛往中國的航班，甚至呼籲各國能「重新調整」從中國撤僑的政策。

武漢肺炎去年12月出現病例以來，目前中國確診病例衝破2萬例，超過400人喪命，各國紛紛以專機或包機等方式展開撤僑行動，並祭出停發簽證、停航、關閉邊界等措施防止疫情擴散。

綜合外電報導，世衛組織（WHO）全球傳染病風險預防部門負責人布里安（Sylvie Briand）4日在瑞士日內瓦表示，雖然湖北省疫情迅速擴散，但目前尚未處於「大流行」，而是處於傳染病的多重病灶階段，中國當局已採取嚴厲措施設法控制疫情，其他受影響的國家也採取行動，以避免病毒進一步擴散。

對於國際間紛紛停航中國一事，布里安表示，機上人員與乘客有相當近距離的接觸，讓他們害怕受到感染，WHO本週將與旅遊及觀光業代表進行電話會議，共同制定保護人員的具體建議，以期能夠恢復飛往中國的航班，「我不能保證，他們會恢復航班。」

她又說，世衛正與各國合作，希望各國有關從中國撤僑的政策能「重新調整」。

收咗共產黨幾多錢

解散啦垃圾組織

即係支共D領導仲未走晒, 請讓領導先走

WHO？

尋日過咗數？

人民幣好香

一條冚家剷！

個個國家彩佢都有味

傳播率咁高都話非大流行?

依家仲有人會信who?

已經去到呢個地步 都唔顧形象了 盡情9up奶共

搬埋個總部去武漢啦

自從比雞珍上台之後改左個總幹事選舉模式就含撚了，好似係透明左但支那可以買票

其實全世界 點樣呢個WHO 咁樣出聲明法

我地香港人既國際戰線
係咪應該用多D方法 針對支那對WHO既控制 比較下WHO 點處理伊波拉 之類
由肯唔肯宣佈疫區 / 同疫症 宣佈/干涉旅遊政策既頻率 立場之類
係咪可以做多D

因為宜家呢條LINE 唔似之前咁 香港事做主導
係全球 都好多人屌鳩個死黑鬼

Who?

Who? Who fucking care?

中國講咗全國出入境旅行團暫停
景點商場又停止開放
連啲中國專家都叫啲中國人唔好出街
但WHO就反其道而行叫人去中國旅遊

WHO 不如改名 CLS 啦

on99

唔通咩

叫世衛，喺中國開工啦。

黑鬼分咗幾多俾佢哋？

正 全球攬炒

叫美國解散左世衛去啦

中國衛生組織？

其實咁樣仲好
反正全世界都知而家心咩事
共產黨愈係做得咁核突愈令世界夾埋反鳩佢

肯定收咗中共好多錢

唔該叫左武漢人唔好全世界走先

其實WHO既職責係全球既"Health"
飛唔飛呢d 政治/經濟 因素關你撚事咩

唔流行？搬總部去武漢囉

過左今次重有沒人信尼個組織講野

依家呢D國際組織已經無公信力
淨係信得過美國疾控中心 FDA 呢D

On撚9，淨係撤僑嗰班機都有20個感染，屌你老母你叫人唔好禁？

支持世衛總幹事親自帶領世衛專家去武漢抗疫

美國疾控中心（西方最大，美國為主）
WHO窮人國家組織起來掛住疾病組織（已被中國收買）

2萬人中招都未算大流行

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

共衛

Wuhan Organization: 世界都是支那的
美帝:

因為病毒未係全球大流行爆發
所以要全球開放返往來中國大家一齊感染？

擦鞋擦到上賓州

就係咁既邏輯

唔知以為係中共旅遊局

推

奶完未 有報應㗎dllm

咁樣都唔叫大流行?
北京都封晒省際交通

都好嘅，俾全世界睇下呢啲國際組織冇哂公信力，入嚟都無用，可以唔駛再交會費，通常呢啲會費文明國家都交大份

佢想全世界唔好禁，等全部爆到七彩之後話：已經全球大流行，可以禁了。

關係9事咩？
你呢啲組織憑咩干涉別國內政呀

屌你真係CLS
其他國家出聲未？

即係依家嫌惹得唔夠多人，要多啲人受感染多啲人死啦，先叫大流行，先可以封中國航班，世衞真係好嘢

呢個垃圾組織露晒底 解散算吧啦

唔知仲以為係支那政府口交部講嘅

DLLM爆成咁仲非大流行

都係用美金過數

人地航班禁唔禁關你個世衛叉事
世衛幾時管埋呢d野？

而家真係show哂比人睇收幾多冥幣做野

尚未構成大流行 係咪啫係要全球6-7成人都中招死撚咗先叫流行？

世界笑話組織

真係痴撚左線
咁撚高人工，但講埋晒啲on9野

連預防勝於治療都未撚識學人9up

總部改喺武漢先啦

班紅絲、藍絲咁簡單道理都唔識

人哋國家防疫政策關佢撚事咩
真正發展國家根本唔需要WHO，大學會做研究，有情報
講完冇又國家跟，自討沒趣

做咩電話會議啫，飛去武漢開啦

但佢9up完，柒婆就會跟

一陣間香港政府開番晒啲關就碌柒

叫佢去武漢住一個禮拜啦

世衛呢d都管埋?

到大流行果陣走唔走無分別啦

膠都廢事派比佢地
IM SORRY, WHO？

封唔封關你撚事咩

死亡客機

死八婆你唔去武漢？

Z

依家同冇關冇分別

停航同撤僑對公共衛生有乜負面影響？冇嘅話，你世衛做乜咁肉緊

唔再專業已經唔駛多講，而家WHO要干涉埋航空同旅遊業，赤裸裸嘅傀儡共慘黨支部

禁飛屬各國內政 不容世衞說三道四 指指點點

咁都講得出真係天才

終於換人 , 黑鬼德要抖抖

A

等睇美國佬話退出WHO，然後WHO即跪

朝鮮：你都on99

比喻：火未夠大，燒多一陣先救啦

佢自己都封撚左城
叫人恢復航班

醜陋不堪入目

日日睇WHO，林奠同支共互奶袋底真係好好笑

就係要係救唔返之前阻止呀
唔通等大爆發先做野咩
垃圾WHO

其他國家真係一粒聲都無，係咪要等完咗先出聲

國際規矩係咁 , 事後先會追殺 , 期間就你有你講我有我做

又收咗幾多錢今次

睇到R晒頭
唔明點會由一個世界性衛生組織嚟指導其他國家ge出入境政策

雪雪聲

恢唔恢復航班關你世衛鳩事

退左好耐了

美國佬早就唔撚玩係有啲遠見

黑人問號

國際聯盟2.0

WHO? 摺柒左佢啦.

共狗

尚未冚球鏟 所以武漢肺炎不成威脅

你who 成個總部搬去武漢我咪信囉屌你老母

呢班人其實係咪做咗人質？
擺明掉返轉黎講咁趣致

哈哈哈哈哈哈，好好笑呀！

咁世衛班人去先啦！快啲去啦！

你班仆街落中國行個圈返嚟無事再傾啦

ON9
復赴中國航班咪大流行囉

建議佢自己去視察下先
咁小事記得唔好戴口罩

Cls組織

究竟幾錢？

叫隻nigga飛去武汉先啦

WHO做乜鳩
日日出黎奶

人地飛去邊唔飛去邊關你WHO撚事咩

死撚哂啲人先封呀？全球奶哂野先封呀？死 on9！

痴撚線，聯合國窮撚到咁

唔睇英文簡寫以為係支共口交部發言.....

好想知係唔係得連登仔先屌WHO 而家成個口交部咁撚樣

希望快啲有人踢爆佢有收取利益

Call for the resignation of Tedros Adhanom Ghebreyesus, WHO Director General

有人出咗連署要個總幹事落台

奶共奶到出曬面

改叫CHO啦

差小小就達標 不過唔只WHO啦 連ONU都比人滲透7788啦

幾時有國家打9佢地? 運曬支那人去非洲囉

D非洲仆街國,不過西方有力又做唔到野更可惡

聽佢講英文既口音唔係native speaker, 又係邊度黎?

仲爭5000
Gogogo

人地咪封晒關陪防止緊大流行囉

你老母不如出年先出黎鳩噏？

3000

痴撚線 有病 成班都收撚左錢

呢班仆街真係逼緊美國佬開佢波

Winnie Happy Origanization

以前仲以為世衛好勁

刷鞋刷到出晒面

有撚人聽你講野先算啦

奶到傻左

係諗住中共會俾好多錢佢。